有無人嘅另一半啲兄弟姐妹唔鐘意自己??

你地會點樣去解決呢個問題，定係唔理佢地就算?

知唔知個原因先 冇理由無啦啦憎你

我條女覺得原因係我搶走佢家姐，不過唔係憎嘅，係講野有啲骨咁

可能未熟姐 唔慣有多個男人係到掛

頭一兩次係條女樓下撞到已經係咁，野都未講過

男友個阿哥阿嫂唔會同我打招呼，亦唔會同我傾偈，點睇 啱啱個新年，佢地封左廿蚊利是，當我係外人，睇化左啦，人地點對你你點對人架啫

只可以講句 睇開啲啦 佢唔係點妥你嘅咪少啲撩佢lo 佢係要起晒“幹”嘅都冇計 人際關係中總要有人硬食衰野

騰翻d時間比佢兩姊妹
叫你條女多關心佢

利申：我以前唔單止俾人搶走家姐
家姐仲對我差埋 脾氣差左 因為條仔洗多我做嘢
所以先憎佢伴侶

人地憎你
你唔改
你遲啲小心連對方父母都唔鍾意你
因為以前佢條仔唔識做人
我同阿媽訴苦 令阿媽都唔鍾意佢

我同我女朋友都覺得佢細佬係直頭第一次見我已經有少少呷醋咁，仲要係等lift撞到